[罪大滔天]Sony Xperia集中討論區[43] sony xperia 1 mark 2快啲出啦

sony xperia 1 mark 2 purple
大概今年56月出

檢查香港區更新情況

最新Xperia消息

香港特約經銷商

—

POST 1

POST 2

POST 3

POST 4

POST 5

POST 6

POST 7

POST 8

POST 9

POST 10

POST 11

POST 12

POST 13

POST 14

POST 15

POST 16

POST 17

POST 18

POST 19

POST 20

POST 21

POST 22

POST 23

POST 24

POST 25

POST 26

POST 27

POST 29

POST 30

POST 31

POST 33

POST 34

POST 35

POST 36

POST 37

POST 38

POST 39

POST 42

新機檢查
1. 邊框隙縫四邊前後
2. ‎指紋有否歪
3. ‎前後鏡有否花痕
4. ‎前後鏡有否移位
5. ‎機身有否彎
6. ‎機身有否花痕
7. ‎屏幕有否死點
8. ‎屏幕有否漏光四邊上下左右
9. ‎耳機插口是否運作正常
(不適用於XZ2系以後型號)
10. ‎診斷mode測試是否通過
11. ‎ *#*#7378423#*#*

所羅門之(gakki)原本係sony打手都要轉行做三星打手

其實樓主想點

屌你老母
又屈我sony/三星打手
我冇收過錢你死全家ok?

留名

4月10號仲未出更新

咪係分分鐘好似XP個陣，個最後更新遲咗半年先出

Xperia 1 M2港版有冇新消息？唔係想等到佛誕先出吖嘛？

6月喇

部XZP邊位開始有啲橙印
想知仲捱到幾耐

樓主咪開貼啦屌你老母

係咪左上角SIM卡位置有印?

唔係 喺個moon右邊近lock機位

Sony Xperia 1 ii VS Samsung Galaxy S20 Ultra

S20 Ultra 個對焦真係唔掂, 一唔抄SONY SENSOR, SAMSUNG自研SENSOR真係唔掂, 軟件又未成熟.

又睇假野
Youtube上面既Xperia 1m2片都係假架

是嗎? 對唔住大佬~~

我果部都有
一樣位置

lm

罪大有staff話見過部MkII真身 但賣街就真係要再等下了

想買xperia 5， 邊到好

大鋪

Imobile

有原裝case

仲有原廠套專題

日本冇左出貨時間
睇怕都係delay

搵吓新聞先啦

因為新型冠狀病毒引起的肺炎疫情的影響，索尼Xperia 手機新品發售日期將延後，目前索尼在馬來西亞、英國等地的工廠已經按照當地政府要求關閉，而跨境人員的流動限制也將很難派遣 工程師到中國及其他東南亞國家的工廠來指導及推出新產品，加之一些零件供應商的零件供應也正因疫情而變得不穩定，由此索尼Xperia 10 II 以及Xperia 1 II 的上市日期將繼續推 後，之前索尼在日本官網上標明的Xperia 1 II “4月下旬上市”以及Xperia 10 II “5月下旬上市” 的內容已經刪除。

如果推遲幾個月，可以直接再等下一代

唔洗出啦, 好心SONY出唔到就唔好咁早發佈啦, IFA 9月一次過發佈算數啦

人地SAMSUNG 賣左成個月, 市佔高係有原因, 第1水客已經搶先吸哂

但香港仍未有消息會遲過7月

究竟香港會出X1更新先定會出Mark 2先呢

有邊年 Sony 唔係咁
年年都係咁

年年都6月 有次7月
ASUS都試過，但無人𨳒嘅 可？

唔發佈更加無人會買，九十月又有新iPhone pixel
Xperia 點同人爭

真係寧願佢出少量貨，每個國家出幾百部仲好
下下等成批大量先賣仲衰

1. 可能軟件仍然未寫好
2. 可能根本未開始生產
3. 可能SONY現在根本不在乎市沾, 只要維持到每年定時有機出就算

咁況仲諗住賣幾錢

點都唔會貴得過1萬銀先買到部256GB嘅An機先喇

仲要個相機咁樣出街見人，然後話不如轉用Gcam喎，咁點解要1萬買部用Gcam嚟影相嘅手機？

人哋匪共大陸貼牌機，都係$6000起

其實無話過要押後或延期
日本無，香港都無

如果遲，可以等埋5 mk II睇下點

你咁樂觀x1仲會有更新？

講左好多次點解年年都係2月發佈5-6月先賣
係因為軟件根本仲未寫好

香港班友仲放緊home office

home唔home office都唔會更新架啦

班撚屌一到假期更新就冇影

又話 sony 唔再出手機？

而家買Xperia 5係咪好不智

想用細機
但XZP應該捱唔到咁耐
年頭壞左次叉電位整左次，而家又開始叉唔到電

留名睇1 II delay

你邊到睇到呢d假新聞
係咪香港班垃圾科技媒體

你信Fake news ?

日本開始預售

從來都冇正式出售日期又何來delay

啱啱係深水埗行咗個圈，有啲 sales 係咁講
Btw 而家仲買唔買到 xperia 10 plus ？

何必買垃圾

專賣支那機嘅深水埗啲人知乜嘢係手機咩

日本有講幾時發售，唔係咩？

行貨唔係下咗架？price com hk唔見晒行貨 水貨就見有

Xperia 1m2 4月尾歐洲上市

假假地都有個Xperia討論區，點解Sony咁唔尊重香港用戶?
有更新未呀

望就望唔洗好似XZ2P嗰年咁遲

其實部機出咗大約一年就下架係咩玩法 ?

手機銷售週期計，我覺得好正常
尤其玩機海戰嘅brand仲要短啲仲好

而家x5個價去到4500好似好抵玩
有啲心動
X1 II就算出左都仲要等一排先跌到合理價位

Trash Xperia

咪理個白卡喇
Sony產量低銷售低囉

照計冇咩可能會Delay
玩下配貨已經解決問題

Sony Xperia1過幾日官網有優惠
等新一代入好定喺過幾日入

有咩優惠

等1mark2

自由討論，你憑乜阻住人哋自由？

我由12月到宜家一個更新都未收到 (其他地區已經更新咗2次)
買唔買自己諗

其實冇更新有咩影響？ 利伸：想買Xperia 1 mk2

安全漏洞可能冇fix
bug可能冇fix

咁之前大更新有冇遲好多？

an10就12月更囉

XZP兩個月前收咗皮，問屋企人借部XZs頂住搏X1 mark2出，XZs個mon本身又已經拱起咗，應該電池膨脹，唔知可唔可以喺爆炸前買到新機

睇個勢歐洲4月尾出到姐係香港5月出列機

平時正常香港未必個個月出到更新喇
好似發現新大陸咁

Docomo由之前5月尾發售改返做4月尾

根本從來都無改過

我想問大家用x1睇netflix會唔會畫面定格但係有聲音
我有啲片會有啲唔會
想睇屍戰朝鮮。。但係每次都定格

更新完 Netflix 有時會咁，我 restart 部機就冇事

咁點解釋MKII 都就出 (4月尾)
上網連實機都冇都冇派過俾人試
點比信心Sony

你無見到日本人試玩X1 ii youtube片？

得個一千零一條仲要影相hang 埋機

人地其他旗艦機出之前3個月都散晒俾啲KOL 試再post 上YouTube
所以到底SONY 玩緊咩？

我懷疑根本software 就未寫好
就唔敢派街
收皮啦SONY

日本唔係預定係4月尾？ 十幾日左右就出
應該就會愈嚟愈多試玩片

見到iPhone SE嘅誕生 睇嚟XPERIA 10II將會GG

仲要貴過人

為Touch ID同A13者買機？

Umm... 如果以中階機嘅客群 就唔存在品牌忠誠度 以整體平均性iPhone SE贏

中階 SE2無3.5mm、無真雙SIM卡
而且算係貴價中階 無阻力？

其實3.5mm插孔同雙卡槽 唔係一個令大部份客群要買嘅誘因 XPERIA 10 II形勢不樂觀… 如果佢定價$2999可能有生機 但Over $3000以上就好大鑊 除非佢貴得嚟整個系統操作都好流暢 螢幕真係好靚啦 但我對S665無乜大信心

An機嘅真三卡，同iPhone嘅雙卡其實好多人會尬意

我唔可以話無 但你所講嘅好多 係咪又真係咁多呢 反正宜家iPhone SE仲咁多容量揀 唔需要一定要插SD Card

中階機多數有人當公司機，工幹用，如果iPhone同公司電腦互動性靈活啲嘅話，可能會多人買。
而另外3.5mm可以當mic插用於收音

其實都唔使諗嘎啦 SE一定好快 純粹XPERIA 10 II係呢個戰爭嘅生存空間

x1可能四月底前更新 by 官方電郵

可能一直都冇寫好過

又改返五月尾

日本都未出
你急乜嘢

你係咪第一年用sony呀
咁你要習慣下

Wow! Old news is so exciting!
巴打你啱啱放監？

垃圾係應該淘汰
我記得之前有人講話防水好重要
賣4k唔過份，屌唔睇下人地廠4k先唔會用垃圾6h系先囉

你又坐左幾撚耐？
早幾個月講左歐洲開1200歐羅架喇

睇黎仲放緊假

彈出又彈入

樓上
啱啱坐完？好餓吓咁喎

係Sony Store口痕問Staff
佢話最早起碼要7/8月

直接9月賣算啦

信d staff就死喇
佢地知就唔係做staff喇

根本從來都無改過

好似喺

係咪個個prime video都好似我咁用唔到

之前根本無改過日期，今次係話疫情影響船期遲一兩星期

應該唔關Sony事
我部Pixel都係咁

人地三星先賣2000頭
Sony不如cut左d電子垃圾中階喇
搞好旗艦咪算囉

我覺得如果喺一年4機都ok嘅
一大一細一中階一第三世界
雖然我覺得第三世界機都可以cut埋
同埋如果要跑數不如cut咗旗艦專心中/中高階好過

佢人手都唔狗
邊做到咁多機

以前有北京研發中心搞中階/oem
而家都cut左喇

無人咪專做中階囉
反正中階搵仲多

2020 年 Q2，到底會有乜手機推出？版主之前就有文章同大家透露過。可以見到的是，在眾多會推出的手機之中，大部分的都是大陸品牌，相信最令大家期待的，應該會是 Sony Xperia 1 II，當時就預告大約會在等撚到六月開賣。而趁着新機未推出，Sony 終於開始將現有 S855 旗艦手機減價，跌穿五千關口，呢個價又吸引到網友入手嗎？看下文吧！

屌你老母sony 6月直接9月發佈出機咪算囉

Sony年年都撚客架喇

之前 XZ2 Premium 因為粒 AUBE 拖到 7 月添

等跌價

影都冇，部xzp就頂唔住啦

xperia 1上年唔係6月6日上市？

6月5

我睇eprice

等埋5 II再決定

咪理個白卡佬喇

不意外
Xperia 1m2 delay原因唔係硬件
係因為Photo Pro仲未撚搞掂

加拿大5月尾發貨

屌佢老母真定假！等到好想轉會！
粒u已經唔係最top, ram又唔夠勁賣咁貴
真係死忠先繼續買
日日比D SE撚，三叔撚恥笑sony
幾時可以出到機

班三叔友狗由佢喇
最旗艦個部對焦都出事算法又咁味精
又冇2k 120hz
機又柒色又柒
都唔明有咩好丁

photo pro有咩咁勁？

點解未出又知賣咁貴嘅

理你第一句就俾你鬧，我見得太

唔識google?

即喺換咗相機個layout

xperia 1 依家仲買唔買得過？

正常等1 ii

唔好咁睇唔開喇

呢張圖 呢一句 上個月已經睇緊
Pdaplaza丫嘛

XZ3邊到仲有得賣?

話說知唔知邊度整SONY手機好

過左保 想換個touch mon
係咁亂touch

ps:幾時出x1ii呀

買左多左張卡比部xz2p用 點解換網絡要重新開機先用到

入咗部初代Xperia 1
轉返嚟sony先發覺港版software update要等咁耐

我部Xperia 1駁SBH90C
出到市區成日斷到PK
究竟係手機有事定耳機有事

第一次用sony?

開頭半年更新叫快，之後就睇心情2個月更新一次

XZ年代結果隔咗咁耐都係冇變過

SBH90C多
你用咩制式先？aac定aptx?
我之前用sony wf-1000xm3市區都冇問題

呢樣野出曬名

XZP有咩頂唔住? 唔順就重設洗機啦, 我XZP做後備機都冇咩問題.

可唔可以頂到xperia 5 m2跌價

真係第一部

睇番SONY呢2年, 基本上唔會點減價, 主要係零售商減

為左減幾百, 等半年以上, 冇必要

XPERIA 5 II 9月IFA發佈, 起碼10月中-11月先賣街, 到時都等S875啦, 仲買咩2手科技

三叔個moon同啲相影出黎嚇死人
佢地J爆佢

對x5 mark2 好有興趣，去邊細mon
對手細既索尼膠黎講係恩賜

而家xperia 5都4500，跌左千幾？
個size同個樣真係好吸引

exact7ly
諗法同你完全一樣

XPERIA 5 原價$5599, 等左半年先減到$4999

用緊XPERIA 1既我都覺得部機幾多缺點, 除非好鍾意個款.
缺點:
1. 萬年介面, 唔比轉主題
2. 相機APP唔人性化, 相比其他牌子反應比較慢, 拍片W鏡唔可以切換主鏡/2X鏡, 拍片1080P30P以上防手震近乎冇, 影夜景SAVE相要等
3. 21:9 MON比例睇16:9, 18:9片相比其他19.9:9, 18:9機, 唔ZOOM IN可視範圍細
4. 21:9 MON比例左右比較窄, MON望落相比其他19.9:9, 18:9機唔夠大, 因為窄
5. 個2X ZOOM鏡唔夠光唔比用, 會變左用主鏡DIGITAL ZOOM, 朦朧
6. SONY HK 系統更新時快時慢, XPERIA 1 12月後沒有更新
7. ANDRIOD 10 初版, 有時打機會HANG APP, 再關APP再開.
8. 相機APP HDR有待改善
9. 電池容量比較細, 雖然待機用電少, 3800-4000mAH比較好
10. 無wireless charge
11. 只有18W PD充電, 旗艦起碼應該最少25-45W
12. MON光度室外使用不太足夠, 自動調光反應唔夠快
13. 指紋感應相對XZP退步, 太窄, 要大力按, 有時要按多幾次

真心唔建議買XPERIA 5, 6.1"MON真係好細

touch grid test最上四行完全唔得

連登冇得rotate，圖都up唔到

DCFEVER $950 買部2手XZP用住先啦.

6.1mon比SE2020大

iPhone SE 2020 4.7" 16:9

Xperia 5 6.1" 21:9

如果睇16:9片唔ZOOM 可視範圍可能差唔多.

我XPERIA 1 6.5" 睇16:9 畫面唔ZOOM IN其實同XZP差唔多, ZOOM IN 100% 就有D片會睇唔到字幕

一開始貪佢窄身機又四四方方咁，但d新機愈出愈大，想要返XZ /Z系列既款

GALAXY S20 6.2" 20:9 151.7 x 69.1 x 7.9 mm 163g
GALAXY S10e 5.8" 19:9 142.2 x 69.9 x 7.9 mm 150g
XPERIA 5 158 x 68 x 8.2 mm 164g
XPERIA 1 II都係6.5", XPERIA 5 II 估計都係6.1"

xperia 5 ii唔係流傳5.8吋？

6.1" 21:9已經好細
5.8"會超細

係啊，以前16:9 z1compact都係4.6吋，如果真係5.8吋差唔多大。單手又操控又好握

5.8 比女仔用真係一流
X1 雖然窄MON但短手指公去唔到對面岸
單手模式其實好好用

台灣好似就快出

算啦, 仲女仔

女仔多數用iPhone

試過用iphone , 一黎用唔慣ios
二黎真係覺得sony最靚仔
對d spec冇乜追求，因為sony d機性價比其實麻麻
但外型黎講就真係sony最好，個人認為情意結黎

香港都係4月尾出

外型黎講sony係幾好, 方型機, 不過缺點比較多, 好多都係多年冇改善

上年6月買XPERIA 1, 9月見到NOTE10+果下都想換, 方型6.8"無邊大MON

不過最後冇換, 等今年NOTE20+

利申: 2013年開始用SONY

s10e個size都唔錯
但唔鍾意samsung呢個牌子

都係等sony算

Ifa未必開到喎

完全一樣啊巴打
sony機唔計發神經個幾部真係好靚

如果賣2千中, 應該OK, S665始終都係中下野, 如果用S730就唔同

2千尾等變電子垃圾, iPhone SE 2020 秒殺, A13 VS S665

pcm話二千頭

Ifa開唔到, 咪9月網上開發佈會囉, XPERIA 1 II都係咁啦

不過細MON做21:9 應該唔好用. 超窄. 街都未見過人用XPERIA 5

反而XPERIA 1 好間唔中見到人用

我都覺，利申左先sony ericsson開始用，中階旗艦都用過

佢d mon真係好脆弱，我係粗心大意撚，成日一跌就爆mon, 9 成係爆mon/ 過熱自己熄機而轉機

仲用緊XZ1諗住轉xperia 5,但個價唔岩心水冇轉，諗住等xperia 1 mark ii/10 ii點知死都唔出

依家好想轉nokia, 或者遲d motorala edge(個款有sony feel)

以前計, XPERIA X10, ARC, S, ION, Z, Z ULTRA, Z2, Z3, Z5, Z5 PREMIUM果時都好靚

我係手細絲，所以好著重 窄機身 細mon呢個準則

21:9 mon對我黎講其實都係長得制

xperia 1 mark ii 6月肯定有

手細絲不如襯而家減價入XPERIA 5啦

XPERIA 5 II 起碼10月-11月先賣街, 等得就冇問題

NOKIA 就算啦, 成日出中低階野, MOTO香港仲有咩?

篇文改咗

心動架其實，佢岩岩出都想買，真心貪佢佢mon最岩手型，拎上手個feel最貼手
你地覺得6gb ram會唔會好慢？

好唔想用大陸機，但八卦睇下依家d大陸機竟然做到S865,90Hz mon, 12gb ram先$4000當然QC同support係個好大問題

nokia就緊係買黎摔，點掉都唔心痛

好少絲打會睇SPEC買電話~

XPERIA 1/5 6GB RAM夠用有餘, 個OS冇咩第3方APP, 好乾淨, 唔多食RAM

S865, 90HZ MON 今年標配, RAM就8-12GB起

我覺得普通用家其實好難覺得慢
最怕係影相轉圈圈同指紋
諗住睇下1 m2影相有冇改善
冇就唔等入xperia 5算

咁我最主要都係睇款，但都要對比下其他牌子既機款先知sony既機有咩優點缺點先做到打手有時sony d機都真係唔抵幫，同樣價錢有更好選擇

如果preinstall唔太多咁其實都可以接受，6gb ram唔係用黎玩d高要求既game其實還好

依家mon冇90Hz都已經比人話垃圾小米仲要出到120Hz, 内置水冷既電莖機

XPERIA 1 II 有ZEISS應該有改善掛, 又有1/1.7"大底, PHOTO PRO

希望今次會有大改善, 雖然日本人一向軟件唔得

sony機以往影相最大問題都係油畫feel
依家借左相機部技術改善左
但都比人話對焦慢，sony 用家真係好難服侍

2020年旗艦機冇最少90hz真係電子垃圾, 有比較就有分別, 食過好野好難返轉頭. 紅米K30 PRO就係冇90hz比人笑, 當然K30 PRO唔係旗艦機, 但是有比較就有分別

油畫feel係XPERIA 1 冇左了

XPERIA 1 正常有PDAF對焦已經唔慢了

S20U賣到成萬銀比人屌晒鬼，我都好想知差唔多價錢黎講，Xperia1 mark 2實物機係點

大陸機就係做到低價錢
OPPO realme 4000 港紙就有redmi質素冇90Hz mon, 平過同廠既one plus

XZ2p當年睇相，唔係都無晒油畫化，反而F
Galaxy上兩代S10同note10會油畫化

其實支那機都有***d質數，如果我是外國人無咩點留意中共，我都會買支那機

原本對OPPO FIND X2 PRO有興趣, 不過HK版貴好多, 加上冇MICRO SD, 所以有保留

um.. Sony係軟件optimize上做得比較差，至少係x1 x5上，可能 x1 II先有改善

應該就aptx
唔單止斷，delay都OK嚴重

香港版應該有256/512

唔係pdaf係dual pixel

邊撚到內置水冷呀
咪撚吹水喇

其實冇人講過對焦慢
D人包括我都係屌個出相速度

想要林寶堅尼版

個出相速度點慢法？

我自己save落sd卡，唔覺慢，可能我要求低

影夜景畫面中間轉圈好正常

日景試過連拍8-10張，每張隔半秒按快門，右下角睇相都係轉2個圈就睇到

用緊256GB evo plus

升左an10仲要轉圈已經係問題喇
未計頭半年日拍都要轉4-5秒先睇到
好彩1m2 demo都可以即出

demo得，正式版回歸原點

865isp咁勁唔會喇
Demo做到正式版應該冇問題

見到日本人試demo影相hang app喎

舊版本呀嘛
仲係1/2/w係咁禁個版

由頭到尾都唔係ISP問題啦, 係SONY軟件問題

其他廠835時代都唔LAG啦

一半一半喇
睇間廠處理手法，人地都冇raw降噪冇得比既
今年好多間都有了

屌你咩

835 XZP時代邊有raw降噪

所以835/845既sony機影完相邊有轉圈先

好似係
果時XZP係比人屌油畫

XPERIA 1 幾時有更新呀?

等人返工

有冇人x5收到更新？

大家 up 左未？

出左啦, 55.1.A.3.49

1月份更新呀, 屌你SONY

XPERIAFIRM見到

收到
未得閒更新住

2020 1月份架, 好過冇啦, 外國去到4月

55.1.A.3.49 (2020/1月)
55.1.A.3.107(2020/3月)
55.1.A.3.149(2020/4月)

台灣去到4月份
大陸去到3月份
香港去到1月份 (21/4/2020出, 屌)

強國直出3月
因為3月先出an10

香港不意外

搞咁耐先一月

剛TEST完XPERIA 1 SD SPEED, WRITE得17MB/S, 唔知係咪咁搞到影相轉圈, 同影相LAG

已經用SAMSUNG 256GB EVO PLUS 100MB/READ 90MB/WRITE

台灣呢2日出左4月更新

有冇X5手足 update 咗
有啲咩新嘢

SONY HK睇漏咗個1字？
人哋台仔更新到55.1.A.3.149
你隔咗成季先出55.1.A.3.49

部1終於睇到Netflix HDR片

1月

x1 update嘅內容係咩

SONY一向冇RELEASE NOTE

我發現唔開 creator mode 同 video image enhancement 打機果陣打機就唔會 hang..起碼 lee 兩日冇 hang 過...之前一日 hang 幾次

打機個 display*

你點HANG機?彈APP?

隔左4個幾月終於補晒1月更新
真係感動世人

打打下個 mon 會 freeze 左唔郁冇反應..要 restart 部機

creator mode 同 video image enhancement 又關打機事?

我更新完再睇下

原來唔只我係咁,我會FREEZE完2,3秒自動REBOOT

更新完影相轉圈好似短時間左,
夜晚再影黎試下先

我都唔知呀..定係咁啱 lee 兩日冇事

update完個指紋翻生
本身係完全用唔到
不過我諗過幾日又會自動收皮

咁我又少少唔同..我係一路 freeze 唔會自動 reboot
btw 我係用緊 x5

其實指紋我好似係開頭有事上左 an 10 update 後就touchwood一路都冇問題算幾快

最緊要1月份依個更新多唔多bug先？
無咩bug就1月份都頂住先啦

我都係見咁多人屌個指紋
我個部係開頭成日認唔到,後來唔知邊個更新出左+用左個套之後可能個接觸位岩岩好就次次都得

另外有樣奇怪又應該唔算壞...係 lee 排震機好似大力左好多震到好大聲...我知係咪唔覺意較左 d 乜...巴打們可唔可以指點下有冇位係有得較細力 d 我搵唔到 係公司有 message 震到全世界都知咁

自己友，見到你咁講，我即熄左個mode試試
無諗過關依樣野事，但係熄左好唔慣

對我無用，關左mode，開game幾分鐘即reboot,
即時開返個mode

off 左個 mode 有冇 reboot 部機先開 game? 都唔得就唔知咩料 lu...只希望我部機 keep 住冇事

我都開番不過唔關reboot事
單純唔慣隻色
巴打開咩game出事？我係傳說,PUBG嗰啲

穿越時空的貓，不過得呢隻有事，

Pad同fgo無事，不過呢2隻相對靜態d

一定少過11月

up完部機爽左，個UI都順左！

不過唔知四月 update年尾有未

更新完，開相機都係慢過XZP，SONY依啲軟件功力真係

試下RESET相機APP

RESET咗，係好咗
但都係慢XZP半秒

預拍功能 - 關
智能啟動 - 關
側面感應 - 關

試下會唔會再快

關曬，本身都唔覺得實用
點解可以S855慢過S835

不過都是但啦，已經好用過11月版好多

因為多左個raw降噪
定你想要快變油畫？

下個月差唔多喇

第一版an10

佢講緊開相機APP慢喎

唔係SAVE相

xperia 5 更新完感覺順咗

我都係咁，打打吓停咗幾秒跟住自動reboot

我打傳說，有兩次排位reboot搞到輸鳩咗

更新完個相機Crash左
重新開機都冇用
要關機 再開機先搞返掂
其實我呢部係咪機皇
影相對焦好唔掂

之前試過打白貓LOADING畫面 FREEZE APP, 未試過自動REBOOT

關機 再開機 搞返掂喇

個刻真係想收工即刻去換機

我都係，打打下傳說freeze左，跟著restart,以為今日更新會fix，點知都係咁

利申：用緊xperia 1

我係講緊之前舊firmware

今日果個暫時未有發生

我就係講緊更新左都係咁，仲要玩每鋪都熄一次，係咪應該要學你熄曬果兩個mode先玩會比較好呢？

google過啲人話熄咗個遊戲增強器就無事，我試幾日睇睇先

我之前自己用開 標準MODE 同 video image enhancement 有開
遊戲增強器就冇開

其實好少HANG APP, 每日都打, 只係2星期HANG 1次到

XZ2 人地出緊.672 Sony HK今日先出.618……

sony rom好唔好用

好在接近原生，唔好在冇得 customize，所以都冇乜 tune 好過

Xperia1換mk2好似好敗家

點解d 人影到1II 咁厚

上次雙卡版出事，今次已經係回收再過再推送

因為冇左曲邊

我用落部機好似好易誤觸，成日整亂啲icon，會唔會我set咗野搞到咁？

有oled

以前代代 Premium 都換㗎啦，追機有咩問題

Agree

Xperia arc、TX、Z Ultra、Z5 Premium、XZ Premium、XZ2 Premium、Xperia 1

TX,z,z2,z3,zxp,Xz2p,Xperia 1

你唔好翻轉頭啦, 我都等緊NOTE20

x1而家跌到平過x5
如果主要想玩相機應該入x1定x5?

x1

其實都好難返到轉頭，除非 Sony 嘅 touch response 做到 Apple / Samsung 咁低延遲，震機強多一倍，同埋喇叭大聲好多啦

X1 Mark II

Mk II我諗香港會開8000
買住上一代等佢跌到6字頭先諗

我建議你去SHOP試玩下GALAXY NOTE 10+ 同XPERIA 1先

試玩完你就知道合唔合心水

SONY機其實比較獨家村, 系統功能好簡化, 冇埋額外獨家APP/功能, 似公版ANDRIOD, 如果喜歡就冇問題. 另外要接受影相APP比較慢, SAVE相比較慢, 畫質就冇問題, 旗艦機水平

如果要多人性化功能, 介面美化, 功能微調, 影相快, 就SAMSUNG比較好~

X1 MK2 我估$6998

貴過S20+都唔洗賣

XPERIA 1 深度評測

走入嚟sell samsung 做乜柒
更新lag機同爆炸你唔講？

據日本消息網指出，Samsung Galaxy S20+於韓國一間醫院的病房充電時，突然冒煙，其後著火。據手機的主人指出，它當時正於病床的床頭為它的手機充電，其後他便聽到了手機發出了一些類似馬達的聲音，更看到音量鍵周圍有冒煙的情況。機主馬上便把手機放置到地上，其後便著火然後爆炸。之前的Samsung Galaxy Note7亦都有發生同類型的事情，當時是因為電池問題而引起爆炸事件，未知是次的Galaxy S20+是否有同樣的情況。

完全同意
其實 Xperia 1 Auto mode 影相，同 S20 Ultra 影 108MP 嘅速度差唔多，不過真心畫質 Xperia 1 係原汁原味啲
因為就算 Samsung 影出嚟係低 ISO，張相都好似光咗啲

影相畫質 Xperia 1 係原汁原味, 係衰使用者體驗, 多年毛病

今年PHOTO PRO睇下會點

屌個手動咪差不多
有撚分別咩

希望唔好又係地雷

係唔係地雷你都要買

而家都用緊sony
唔諗住轉會住

摸翻部XZP個指紋
X1個指紋真係激死人

希望Mark II行番舊版會好啲

係行返舊版

用Sony未用過嘅光學技術

出未呀，拎我money啦

冇人理我..點解我部 x5 跟排 (2 個禮拜前開始) 震機強度勁左好多...係太勁!
有冇位搞定係壞嘅先兆？

以前xperia有自己ui自己媒體app自家social app
宜家cut哂 可能真係冇咩人用

用過幾部sony
新機果陣係幾快

但過左年幾 就算重洗機
開相機都慢過一開始

An問題關sony咩事

未用過sony以外嘅an機

Sony班友係咩自家app/功能好用就cut左你

佢啲自家嘢係咪淨返display個堆, stamina同埋冇咩用嘅cinema pro?

Sony無晒中低價機

1仔多左game enhancer同埋dolby atmos
呢d算唔算自家野?

dolby atmos好似其他廠都有
game enhancer講真 超冇感

10算唔算

我講自家app
畫畫個d

Sony 中低階機狗也不屌是常識吧
又貴又垃圾

幾時可以搞掂睇Netflix會Lag要重新開機既問題
更新完幾順 想用多年

以前個cap完圖即刻畫/crop幾好用
然後就cut左

台仔個邊好似冇人屌
估要3月打後先解決

點樣會lag, 未試過

睇新少少既片 睇幾集之後 就會開始定格/疾下疾下 要重新開機 再睇Netflix先會順返 然後無限Loop

雖然重新開機好快 但係真係好撚煩

唔識 tune 嘛

新機粒power掣呢？

好似 xzp 咁， 二合一

睇下咩價錢先
雙修買左部SE吊住阿婆果邊

xz1 開始瀨野
關機後再開會唔著
左上角係咁閃綠燈同白燈

要撳上音量制同power 制先開到番機
但一開機出完sony畫面會出維現修畫面再到android 畫面
之後又可以正常用

好驚...

backup好用xperia companion Flash過一次

我用緊pixel4有時開Netflix都lag,要熄咗佢再開

法國X1整完個新patch
Creator mode啖色得好緊要
佢又搞乜春呀?

以前Creator mode好靚色
唔開就三叔色
而家開就啖到有層灰咁
開就三叔

好時機轉換mk2

自從Xperia 1升咗去Android 10之後，我打機果陣開咪就聽唔到隻game本身嘅聲，淨係得返同人開咪嘅聲，想問下你地係咪都係咁搞到我部XZ2P唔敢update到Android 10

宜家都有呀不過係 google 之嘛

點整？
我都係長按power 然後click cap圖

XZ2冇問題喎

幾時先出MK2呀
之前唔見左部X5冇耐就見佢發佈X1 MK2
點知等左咁耐都未開賣

六月左右

早幾日更新完,再重新入過指紋,
意外地有80%成功解鎖
但已經習慣左督個MON兩下 着MON再解鎖

啱啱入咗部2手Xperia 1 佢個指紋真係10次9次都用唔到 更新同重新入過都試過 個指紋體驗真係好差 第一次用都真係對Sony有啲失望

呢幾日關左game enhance後,打機未hang過機，
之前一日hang,4,5次

係,以前部xperia z1個note，可以係當前畫面寫田野上去，好好用,
Xperia z2己經無左，只能開張白紙寫野

另外個輸入法又係，xz1個輸入法好好用，依家無左

sony 果個輸入法？
我用xz2c都同以前一樣喎

我XZ2變咗SwiftKey
明顯打字慢好多
英文反應好慢
速成九唔搭八，出啲字同我打嘅碼唔同嘅，配詞又少又多錯別字
無限懷念以前個英文Xperia Keyboard中文Xperia Keyboard打英文又麻麻

以前嗰個xperia中英文鍵盤大陸公司提供。依家自行搵己覺得好周嘅鍵盤仲好。無交嗌

Xperia 1個期個指紋係咁多代最垃圾
黎緊轉返之前間廠

即係x5都柒?

Xperia 1/5 /10都係同一期機同一垃圾指紋

入指紋大力少少，唔同位置都入，用足5個profile，我全部入右手手指公，成功率9成，雖然同XZP比都係差D

X1係Google買完D戲用google movie同youtube睇都係lag,有冇人一樣

更新完android 10就係咁， 罪大更新狗也不屌

點解旗艦機都可以搞到咁，難得而家google開始有4k戲

所以我之前已經話，X1都搞到咁，真係無下一部… X1m2不了。

冇發生過, 用緊最新UPDATE

每次更新系統都要好大勇氣

我每次更新系統都洗機重設, 所以根本沒有問題發生

Sony Mobile 今日（4/27）宣布，新一代中階防水手機 Xperia 10 II 確定將於 5/5 在台發表，屆時也將公布台灣價格等上市相關資訊。Sony Xperia 10 II 具備旗艦等級的 IP65 / 68 防水防塵標準，擁有三鏡頭主相機，並且提供美食、肖像、夜景等模式，同時主打 21：9 OLED 寬螢幕，更支援了 BRAVIA 電視科技。 Sony防水手機Xperia 10 II 台灣5/5公布上市價格資訊 Sony Xperia 10 II 早在 3 月底以「XQ-AU52」型號取得 NCC 認證；台灣上市規格方面，將搭載 Qualcomm Snapdragon 665 行動平台，內建 4GB RAM / 128GB
ROM，提供黑、白、薄荷綠、深藍等四種顏色可款式。其三鏡頭主相機，分別採用 1200 萬畫素廣角、800 萬畫素超廣角、800 萬畫素望遠鏡頭的組合，支援 2 倍光學變焦、4K 影片與 120fps 慢動作影片錄製。 Sony防水手機Xperia 10 II 台灣5/5公布上市價格資訊 ▲Sony Xperia 10 II 擁有 21：9 寬螢幕，具備 IP65 / 68 防水防塵等級，支援 Hi-Res 高解析音樂技術。

出10mk2都未到1mk2

呢部早過1mk2正常呀
一向都係中階行先架喇

1mk2香港6月都唔知出唔出到

6月唔得咪7月
又唔係未試過

Sony Xperia 10 II

2千頭有得係市場打下

係因為相機APP可以用舊版, 又冇PHOTO PRO, 又唔洗點TUNE, 可以出先

放心喇
香港班on9實開3000-3500

終於有人明白

仲貴過iPhone SE2

A13 VS S665

4.7" 750P LCD VS 6.1" FHD+ OLED

3GB RAM VS 4GB RAM

幾時先有XPERIA 1 4月更新呀, SONY.

5月都黎啦~

4月更新唔會有架啦 你期望佢5月更新準時出好過啦

睇死佢5月先出3月更新, 9成會咁

或者6月出3月更新

LM

iOS vs Android

Xperia 5
個揩紋開頭都係好唔掂
唔知係習慣左點放隻手指
定係天氣無咁乾燥(我12月買機)
依家又好少唔得

A13同s665既分別係
I3同i9咁

A13同s665既分別係
I9同i3咁

但modem相反do
intel modem好廢

我呀 其實唔止google movie...我自己睇Amazon prime同有線新聞app都係咁
根本係得物無所用21:9 screen已經唔以睇戲

我

有冇人呢幾日發覺部機又有tencent個folder

無

屌你老母又迫我打丁

出咗先打啦

有專業mode係好，不過最緊要都係開相機快，save相快，睇相快

想問下宜家入手xperia 5 係咪唔多理智，宜家係呢部同s10之間考慮梗，s10有wifi ax，3.5，平d。
Sony個mon無敵，又係完整screen，但追po發現獲氣都重，個Camara app 比大家屌到上天花板

有無巴打比下意見

係日本做埋PB

有，但日期係買機日已經出現左

你睇X1嘅獲當做X5有？

不過4月尾係老尷期，X1ii又就快出

要到X1ii 出咗以後先有你S10嘅功能，你只聽到叫你買S10嘅聲音

XZ2p 52.1.A.0.672

突然更得咁勤力

4月patch
但係5月都仲未到就有

罪大工程屍見E排WHF心情靚，所以做野都好手D

我部Xperia 1個指紋sensor壞咗有冇得救

呢樣真心係天大嘅新聞

你未更新 google play系統更新

我之前講過嘅update尿性

其實補償618而推遲咗

5個mon太窄 睇文字會斬咗好多段
你睇下接唔接受到先

應該相反喎，睇字多左但d字細左，開兩個視窗每一個先等於以前一個16：9 mon

X5 剛剛收到...又會突然間 update 得咁密嘅

X5 又有 update

呢個係幾月更新？

4月

X1 都收到update

百屌成才

我都收到 竟然4月有4月更新😱 可能新機近了

X1都有了

同埋今日係佛誕
最新嘅patch真係等到佛誕先有

真係等到佛誕

真係我佛慈悲，竟然咁快又有update

今次係更新啲咩？

原來係啲安全性更新

好過冇

X1更新終於都追上大隊了~FB果度百屌成材

復工了

一野仲更新快過臺灣，有啲舊機，臺灣都未出更新

指紋好似好翻少少

都話睇心情

更新完之後啲按鍵音好弱雞

xz2c都update左

追返之前4個月嘅update

有冇人更新完部機好熱

沒有問題

幫老母升級左

新update fix左之前Facebook app 個Webview Overlay問題
UI感覺好似順左

屌你老母白卡佬同分身係咁負皮做乜9

我屌唔撚係又ISO800止步呀？

照舊影相3200拍片800有咩出奇

呢個係Photo Pro喎

X1有冇人壞過指紋位
仲喺頭1年保養期內係咪免費維修

關唔關update左事？
無啦啦用唔倒

點解要比錢？

xz1c係咪以後都冇更新

我都用唔到

Xz1個期9.0止步

第一次試xzp祼機
無諗過手感咁好
2017到依家三年了
有啲覺得對唔住個design

全部都裸機使用

手殘會花

用得手機就唔好怕花啦，成部手機重傷都堅持裸機

有冇人知L4 幾時出？

我未update都係咁，又唔係完全用唔到，又廢時去整

最新 version firmware 理應可以出到 sensor OK
之前有個 version 係唔得

甩漆好難睇

想問下wifi 接收弱係咪sony 通病黎

我update之後先唔得

有冇試過format部機

冇呀 唔想冇啲野

壞好出奇咩
平時唔壞都未必用到喇

但用殼就漆都睇唔到

我上一部xz 真係幾差
換左1仔就好好多
不過我有可能井底 因爲好耐無用過其他牌子

用緊xz2p，屋企同一個位 iphone 收爆咁濟，但xz2p 就係咁斷線

咁有機會你個 fingerprint sensor 真係有問題

我指紋一早就已經壞壞地
同埋指紋隔離一直甩色
已經係放棄狀態

由switch po轉黎呢度9叫
快啲出1 ii

但隻角好頂手
我有兩條褲就係咁，袋穿褲袋

update 下大家先...原來我之前 on9 以為係 creator mode 令我打機 hang 機..好左一兩日又 hang 返之後見有巴打話係 game enhancement 有事咁我就熄左..宜家成個禮拜冇 hang 過

auto 800止步有咩問題?

auto都彈到3200/6400 然而幫你快門keep住1/30-1/60
你咪又係屌油畫

好似話Sony個typeC可以支援hdmi輸出

因為做operator工我先留意到sony lte ca響中低階係比到幾足

屌你type c有hdmi
真係唔知邊個care

總有人care，連三星睇落大件夾低食嘅中階機都畀唔到HDMI輸出

入呢？
做無反既moon得唔得

1 ii pro都要靠microHDMI先達成。梗係無啦

Xperia 10 II 台灣正式發佈咗 賣11,490新台幣 20/5上市 計返香港應該賣$2,899左右 不過唔知香港幾時

屌獨立夜景mode

影相出奇正常

應該係上年X10+咁同價？

有2550行貨係咩玩法

YES
XZP, XZ1, XZ1C更新周期已完 (已夠2年)

香港未必會出L4

香港人多買旗艦機, 分分鐘乞丐都用旗艦機

試下影快D, 影多幾張可能就會抄APP

首先你肯定手動有ISO3200？
然後拼死壓低ISO任由影出嚟嘅相變晒鬼影？
咩年代呀主CMOS都去到1/1.7”連ISO1600-3200都唔敢見人？

咪玩喇傻鳩
Xperia 1 手動影相都有3200iso喇

台妹真係正

咁佢Auto ISO又唔上去？

XPERIA 呢2年影相一向唔係死係畫質, 係死係APP體驗, APP反應, SAVE相速度

要好黑先會上囉
Xperia 1個期策略係盡可能用低iso
你機都未用過點會知呀

中階機一向冇咩問題
反而係高階機個相機app

中階機一向冇咩問題係因為冇咩人買黎用, 所以冇人反映有問題

SONY中階機一向係電子垃圾, 就算X10 II都係半個垃圾, S665真係好弱

用S730好難咩

730高半級啦
不過講緊600系列仲有啲新啲嘅u都無用，反而喺用返單純只喺制程強化嘅665

S665仲雞過我上年年月買比老媽子部A71, A71都用S675+6GB RAM

*上年年中

哎打錯哂, LINKG又唔比改

S665仲雞過我上年年中買比老媽子部A70, A70都用S675+6GB RAM

636好似喺660嘅縮水版？
如果喺嘅話sony真喺好鍾意用660個design

我用來當工作機，FB, IG, whatsapp, 膠交apps only

正路用765喇
又唔係貴

Sony中階唔係專揀6系慳電類型CPU，當年係要幫MTK清貨，唔係我估佢都會揀S625用幾年

巴打知唔知x1 ii個moon最大幾多nit

我曾經擁有過囉OK？
係撚咗幾日頂唔撚順用返U12+
影相只係叫平起平坐拍片連U12+都可以吊打返佢，仲要我硬食OLED芒

唔知今次粒665要用幾耐

哦，原來係個個一路對住部u12打飛隊個個人
有d印象
好行唔送

哦，原來係個個一路對住部u12+打飛機個個人
有d印象
好行唔送
快d去用你既htc

屌⋯⋯
你又用過U12+未呀？
唔係部機開始有問題而htc棄賽又咁啱罪大部1MkII好似幾正我都唔一直追呢個post啦

Sony唔啱你用架喇

啱唔啱我用關你撚事咩⋯⋯
我哋用開htc嘅都係自虐狂㗎啦，唔轉Sony唔通轉三星咩？

可能入貨量少，單價貴

S765有5G，中階機冇用

其實好撚平
不過出得遲好似

用最平既硬件，賣最高既價錢，係Sony一貫方法

765 有5G應該貴

但起碼用675/730呢d

部XZ1冇啦啦差唔到電
似死咗type c port
知唔知邊度有得整？

屌佢幾時先出 1 II 呀
得部陳年Xperia Z頂唔住呀

諗起就火滾
我去TSO整type c port整咗成個月 又唔撚係整埋防水
我唔知去邊到整，但總之TSO真係好撚伏

Xperia 10m2 3個鏡頭都食到夜間模式

咁sony其他產品有黑科技自然可以叫高d

仲用緊Xperia Z? 2013年機喎，電池冇發漲咩？

Xperia基本上冇黑科技可言

聽歌完全比唔上Walkman

影相比唔上Alpha

Sony Xperia 10 II 中階防水手機確定 5/20 開賣，至於規格定位旗艦、Sony Mobile 旗下首款 5G 手機 Xperia 1 II 何時才會推出？Sony Mobile 台灣總經理林志遠透露，Xperia 1 II 預計 6 月將會登台。林志遠還指出，今年 4G 與 5G 手機銷售仍會並存，而 5G 在電信開台後，預估滲透率將達到 1 成，但大量換機潮要等到明年；另外，Sony Mobile 今年推出的手機數量將比起去年更少。

部1 II 幾時出呀......係唔係要等到聖誕
部XZ2 開始有問題
只求1 ii 唔死相機APP

預計 6 月

仲未有進一步消息 so sad

台灣要6月

Sony 既night mode 唔係疊圖黎
Sony 話只係用ai 壓高光同提升暗部（台灣個邊消息）

就咁睇唔覺張相因為夜晚模式會sharp 左
只係好強既hdr mode

只求唔好賣咁貴
日本閹割版都賣緊123552yen 差唔多成9000蚊港紙

正確喎
唔通要將夜晚影到變日頭咩

喺台灣唔出定真喺唔出

我估$7998

你唔音識中文？

如果影相冇問題既話諗住插到$7000內就入

7998-8299
S20+都7998喇手

之前都有機台灣無上
咁台灣總經理代表緊台灣sony定日本sony？
你又識唔識中文？

Sony近年好少減價，除左清貨

網絡商減價就有可能

你哋用唔用到chrome
我唔知點解開咗chrome啲網頁冇反應
firefox,反而冇問題
我clear storage 同埋force stop 都係用唔到chrome

拎左去整，放底一晚就拎得機
又係一條好漢

用到
好正常wor

你冇野吓？
Sony Mobile 台灣總經理講話Xperia 1m2 6月會上市
你就問台灣唔出？

你無嘢啊，我問緊今年會出少啲機喺台灣出少啲定成個sony都出少啲啊

X10II 有wide鏡用
我部X10+可以byebye
不過唔知繼續用10好定升1好D

Xperia 1m2正解

2020 SONY香港出機款, 冇估錯得以下3款, XPERIA L4香港應該唔入

XPERIA 1 MARK II 預6月出
XPERIA 10 MARK II 預5月尾
XPERIA 5 MARK II 預10月

WO...................Sony總是後知後覺

日本廠已經食老本, 沒有了什麼創新

雖然想繼續支持, 但用緊XPERIA 1 沒有太多理由上MARK II

其實平滑變焦係865既基本功能

其他廠855機冇咩?

好似845機都已經有其他廠做到

更新最新版本後 d apps通知會不定期延遲..
最離譜可以半日無通知

有問題可以嘗試BACKUP完洗機
會唔會SETTINGS問題?
咩APP通知有延遲?

我自己WHATSAPP, FB, IG, SMS都冇問題

真係開$2599就真係幾抵

同意 前排更新之後 部X1感覺起碼可以再戰一年

Sony中階機肯開2599好難以置信[sosad
仲要oled同防水都齊

定價好合理 知自己對手係A51 今次有得爭吓中階市場

但係得 4GB RAM 真係窄使啲
不過實有人話 Sony 接近原生，唔會用爆 RAM

Sony啲RAM不嬲都孤寒 上代旗艦先得6GB 今代先升到8GB 但人哋中階A71已經8GB 真係唔明點解咁慳家

小心陣間又畀人話 6GB RAM 夠用有突，唔使 8GB 咁多

有冇人個Gboard用唔到 禁實個地球佢會話不斷出現錯誤 點搞

搞到而家轉輸入法好麻煩 要不停禁個地球

RAM 貴

Samsung 自己左手交手緊係可以堆料

但a51 6gb ram

我就相反, 用過覺得X1個MON一D都唔大, 只係長, 睇片仲細過XZP

同XZP比其實XZP個外型仲靚, 我用鏡銀

系統比XZP更簡化, 冇咩感覺快到, 個指紋仲退步左, 電量都係退步左

係個CAMERA影低光好左, AF好左

21:9用落相對窄, 睇YOUTUBE 16:9片十分細同唔方便, 唔放大就細, 放大就睇唔到BUILD IN字幕, 另外唔敢長時間唔放大睇, 怕左右黑邊燒印

另外冇無線充

不過X1個OLED MON顏色係TUNE得絕好, 幾舒服

今年本來等NOTE20, 因為佢應該行19:9比例, 比較闊, 放大左畫面都可以睇到字幕, X1既缺點就算NOTE10+都解決到

不過近日無意中留意FOLD, 發覺應該比NOTE系列更好, 可以有超大畫面, 今年等FOLD 2, 大畫面睇過真係返唔到轉頭

我都係XZP 銀鏡
我覺得佢太肥 好惡渣
X1窄長手感好好多
窄長仲有樣野好係重心分佈呃到手部機無咁重

Btw OLED黑邊即係唔著又點會燒呢？

我手大, 以前Z ULTRA都係咁用, 一用就4年, 所以XZP都冇問題

21:9係手感好, 不過真係要好手感, X5仲好, 仲細部

手感與大畫面, 我選擇大畫面, 反正我好多時X1都要雙手使用

OLED黑邊即係唔著又點會燒呢--->我睇16:9片, 中間有著MON, 左右黑邊冇著, OLED係有壽命, 長時間咁會令黑邊位同著中間著MON位有色差, 唔想見到上下畫面光暗唔同, 同埋邊位有條燒印線, 不過呢個係OLED死症, 唔關SONY線

更新完感覺順左 指紋成功率高左
不過同意21：9比例係做多左 唯一好處係好揸手
睇Youtube片 Netflix片都局住縮細黎睇
我下部都會換返闊機

講OLED成日差唔多畫面Apple Watch S2多年都無事
唔怕啦
到佢壞都差唔多因為hardware software換機

UPDATE完重錄指紋, 用盡5個PROFILE, 盡量用哂手指公認, 手指公認果陣用唔同方位, 現在9成OK

不過都係冇得同XZP比, XZP係HIGH一HIGH都解到

Apple Watch S2都唔會用黎睇片啦, 加上平時待機時亮度非常低

利申, 冇用過Apple Watch, 屌細力D

同意21：9比例係做多左 唯一好處係好揸手

觀感上Z ULTRA 6.44" 16:9 遠比X1 6.5" 21:9 大得多

不過愈來愈多廠出20:9機, 可能為左手感

S20 20:9 其實係比S10 19:9 已經窄左. 畫面長左. 只係手感好左

21：9 用split screen唔錯
不過chromecast射落電視度每有好大條黑邊

因為電視行16:9

呢幾日係SONY個YOUTUBE CHANNEL用電腦睇廣告片, 佢D廣告片行21:9, 搞到上下好窄, 講真YOUTUBE普通片係唔適合用21:9

21:9係去戲院咁既畫面大細先好用.

最好都係16:9, 9成普通片係用16:9

二揀一邊部好?

Xperia 1揸上手感覺輕身除咗本身真係輕仲因為電池擺得偏下，重心集中喺機身下方所以揸上手幾舒服。

錶無乜機會顯示全畫面淺色所以唔覺，但你去Apple留意吓啲demo就會發現隻隻發色都唔同

領屋企人部埃瘋11同11pro 裸機都重手到不了
重量明明差唔太遠
重心分佈同手感呢樣係抵讚

充充下電，突然開唔到機
Power + volume up key 都試過
係咪冇得救

咩機?

試下駁電腦, 用Xperia Companion睇下認唔認到

Xperia 1

充咗半日電都開唔到

我諗應該要換電

插住火牛都開唔到機?

冇就去維修

sony showroom 有得玩10 ii 未?

我都係成日用chromecast睇野
屋企個43吋電視一睇片就變32吋

全世界得你做緊21:9反而唔方便

係

如果大部份廠都用21：9，就唔同

而家相機唔知拍唔拍到21：9片

頂
Sony幾時岀1 mark 2
早啲岀啦等跌價啊
我估都7000、8000蚊
好想換機

6月

SONY呢2年唔興減價, 有排等

pro 係未等年尾
定有自信到要 vs iphone

XPERIA PRO可能不會出現係零售市場

XPERIA PRO好似係主打專業市場, 用黎接駁大型拍攝系統, 用佢既5G mmwave 作高速傳送資料, 分分鐘日本國內限定.

詳細要問番 所羅門之(gakki)兄, 佢先有第一手資料

但得佢靚咋喎

我部XZP都試過，隔左幾日又開得番...

關我咩事
想知出唔出官網會有寫
Sony us有 Xperia pro

所羅兄有第一手資料

我呢D搬運工黎

可能過萬喎

iPhone都過萬啦
Samsung都過萬啦
少條ram未最多平兩百，公道d
mon靚聲靚影相靚，點解sony一定要平呢
如果佢炒撚左果班寫軟件再請過，加多兩千又有咩所謂

聲靚有保留

冇話唔比過萬喎

之前用xz，部車又用sony，藍牙都夠殺，完全唔覺得聽緊藍牙4既聲

有番個窿今次Mark II或者有望跑得出
或者…有望…

唔覺得會跑出

1. 大遲出貨，過了第一水換機潮

2. 應該唔會賣電視廣告，甚至冇人知有新機出

3. 經濟差

4. 21：9 片源少，睇16：9片可視範圍細

5. 電量仍然細

6. 機身長

7. 90hz唔知實際效果，Sony冇特別提，應該冇睇片補幀功能

8. mon 光度不足，估計用X1 mon存貨

9. TSO維修

10. RAM 少

11. 讀卡機可能萬年USB 2.0速度

12. 拍片60p唔知有冇防震

13. 換SiM卡要Reboot

過硬

X1用家因為紅字原因下一部應該唔會再用sony了

你係前sony打手點會唔關事

打你老母咩
最多咪sonyfanboy

compact 係唔係壽終正寢左

Yes

現在Compact變成Xperia 5

而家邊度買Xperia 5最平？定係再等多一個月睇吓有冇得再減？

ｌｍ

我都係

無講最重要果樣

dual sim果陣用唔到5g
我張公司sim就係5G
自己SIM唔係

對

SONY好著重加一D唔多人用既專業功能落去, 例如CINEMA PRO, 有幾多人會用, 3D掃描又係.

反而一D多人用既功能就做唔好, 例如4K60FPS, 60FPS拍片防震係XPERIA 1都冇, 影相自動HDR又難啟用

pro camera我又幾鐘意（不過未用過）

xperia 1同xperia 5其實有咩分別?

Xperia 1 6.5" mon 4K, 慢動作影片支援 960fps, 3330mah 電池

Xperia 5 6.1" mon FHD+, 慢動作影片僅支援 120fps, 3140mah 電池

就咁睇片，load相好似快左

其實部I Mk2幾時先出

6月

就咁睇Photo Pro完成度好高亦比Cinema Pro貼地好用。
不過影出嚟啲相好似就幾一般，最後張sample隻公仔爆晒光

咩料，咁嫁咩
連一張5G一張4G都唔得咩

係5g+4g

睇下點
未發售都有修正
不過比得人玩即係做緊debug test喇

咁姐係無問題啦
都係一張卡上網姐

>台妹真係正

唔係...

你睇下sim果行 果個23字
One Nano SIM card slot and one hybrid slot (Nano SIM card or microSD card). Dual SIM is not available in all variants and markets. When using 2 SIM cards at the same time both SIM cards can't work on 5G networks.

直頭要有一張卡關左去先行倒5G？
咁撚on9

早2個po已經講緊呢個問題

無追開
其他版子有冇咁on9

所以我先煩
公司比5G sim我

我本身想用細機 但xz2c touch有問題差唔多要換

帶個wifi6 5G router出街

點打電話
同埋公司app認imei sim no 仲要連住network data先用到

有simple相

條友影之前鏡頭都唔抹

其實係cpu 既5g未成熟先搞成咁
定係sony唔想過之前4g dual SIM既code，5g既code就再寫個簡單版就算呢

Samsung 好似無事

屌，姐係又係軟件問題

可以係hw慳左d saw filter/duplexer

當年LG G4都試過類似嘅嘢，本身得4G+3G，後來有update解放返雙4G出嚟。

支tele咩事好似無對過焦咁款
支ultra wide畫汁仲好過支standard wide

會希望sony更新軟件？
無可能，用咁多年sony，永遠都係買返黎咁多功能，同用到爛都係一樣

希望佢根本打錯

YES

新功能係唔會下放到舊旗艦度, 咁多年都冇

點似SAMSUNG咁下放S20功能比S10, NOTE10

4. 仲有邊間廠出16:9

依個世界唔係一係21：9一係16：9架嘛

1m2有得買未呀

邊有廠仲出16:9

事實係21：9睇Youtube同Netflix唔爽吖嘛
真係下下睇戲咩

Netflix都唔爽 懷疑煲無用過

官方SELL 哩個MON係俾你multitask
一邊睇YOUTUBE一邊睇FACEBOOK

***: 我20:9
就係少左個1 所以D人屌SONY長 唔屌我長

Iphone 19.5:9

呢個再少0.5 差距大左
但長多DD就係罪呢就 有D無謂

你屌sony 永遠慢一步 d ram少d
d功能唔更新 係合理嘅
不過屌佢長呢就

X10ii
電訊商價2399 好似J得過, 我用嚟做公司機, 不過係台買應該唔包套同貼

電器鋪有貨未?

4gb ram會唔會爭d? 諗住買部比老豆

咁每個人著眼點唔同既姐
係,你可以話買佢番黎個陣已經知佢係21:9
但係個陣冇諗住會有咁多其他問題架嘛
如果冇乜其他問題,21:9睇16:9有黑邊依個可以無視左佢
但係問題多多個陣個2條黑邊就會越睇越唔順眼架啦

索索是原罪

其他廠點搞條黑邊

我就係鐘意佢21：9先買，21：9有咩問題

有朋友係CSL. 度做報俾我知, 但唔知有無機套同moon貼

實係原罪啦
由Neo>Z1C>Z3C>XC>XZ2>X1都支持左10年咁制
講到明冇其他問題個陣條黑邊可以接受到,有個陣越睇越唔順眼,咁其他廠唔會有咁多其他問題丫嘛
同埋就算計,其他廠既黑邊都比起21:9少,放到full screen都crop少d啦

原你老母罪咩...
你chromecast俾個正常電視比例我揀我咪屌少你一陣囉

其他廠20:9 果D
Chromecast係咪都係出20:9先 定識出16:9先

星期五 15/5開賣

放大全螢幕就可以解決條黑邊, 問題係YOUTUBE片有好多都係16:9 有字幕, 好多都唔係用YOUTUBE個字幕功能, 所以21:9 放大後會睇唔到字幕

20:9, 19:9 因為畫面闊左, 所以16:9片放大後仍然大機會睇到字幕

條友既邏輯:其他廠都有黑邊,所以你唔可以屌sony有黑邊(就算比起其他廠都多)

冇計, 個MON愈窄, 睇16:9片左右黑邊就愈大, 顯示範圍愈細

但係SONY MOBILE 可能因為怕得罪SONY PICTURE, BRAVIA TEAM, 同影視, 又因為自專心, 想推21:9有利發展

當年SONY MOBILE 就係出左XZ3, 行18:9比其他部門屌, 之後先出21:9

但是又冇諗到21:9 片源缺乏, KOL網紅片9成係16:9

最致命係XPERIA 1, XPERIA 5唔用CINEMA PRO係拍唔到21:9, 普通人又唔識用進階功能

另外冇電視行21:9比例, 電腦MON都少, 呢個係死症

如果SONY電話市場佔有率有SAMSUNG, APPLE咁既水平, 推21:9應該會好順利好多.

我個人覺得如果要兼顧手感, 又要大MON, 19:9比例係最好

當然16:9最好, 可以點對點, 不過做大MON會好闊, 手感操作唔好.

唔好話我SAMSUNG打手, 我自己用緊XPERIA 1, 但係我覺得GALAXY FOLD條路係唔錯, 可以有4.2:3 正方形比例7.3"大MON, 就算睇16:9片, 雖然上下有黑邊, 但係起碼畫面大左, 又睇到字幕, 唔用果陣又可以摺番埋, 簡單操作用外MON避免影響手感, 唯一唔好處就係機重用埋厚. 呢個就係大MON要失去既野.

今年會得轉GALAXY FOLD 2. SONY條21:9路行左已經冇得番轉頭, 唯有希望其他廠都出21:9機, 擴大市場接受21:9

youtuber黎講Marques brownlee同Peter Mckinnon都已經算好會出18：9既片
我睇佢2個既片個陣都開心啲

我冇玩無反, 單反相機, 所以以下唔知道有冇錯, 唔好屌

我好似唔多覺有邊部無反, 單反相機可以拍21:9片, 民用市場冇機拍到21:9, 個餅點可以做大, 根本冇器材, 想拍都冇. 拍21:9片暫時得XPERIA 1, 5,
首先要有人用, 成街人用iPhone, 理得你21:9

下下HOLLYWOOD拍片咩, 講真6.5" MON又唔係真係好大, 21:9都唔覺得誇張啦

用左XPERIA 1接近1年, 我都唔覺佢比XZP個MON大得幾多, 睇16:9 XZP仲大, 睇網頁又幾可成大篇文

Iphone 18:9

X10ii 繼續emmc 不過隨機讀寫好似快高x10成倍
唔知係咪因為個rom大左一倍既關係
老豆用緊xzp，因為裝得多app，覺得舊電同rom都唔夠用，x10ii換唔換得過？

iPhone X, XS, XS MAX,11, 11 PRO, 11 PRO MAX 19.5:9

iPhone 8, PLUS, 7, PLUS 16:9

$2599 仲係用EMMC係弧寒左D, 不過應該都唔會慢

雖然SAMSUNG中階都已經用UFS 2.1

我用嚟做公司機純粹whatsapp下普通影相交差用, 對功能上都無咩要求只係唔想買Samsung同埋想試下21:9, 用咗幾年HTC10 已經殘到就嚟用唔到

其實想買5但係個價硬到阿媽都唔認得

我印象中sony自己 alpha都好似無21:9

利申:a7-3用家

接受到21:9 細就OK, 6.1" 好渣手, 不過字體要教大隻D

S835比S665快, 慳電應該差不多, X10 II電大D, 不過支援快充, 應該得5V 2A

ROM XZP用UFS 2.1都比較快, XPERIA 10 II 用EMMC, 不過X10 II有128GB

如果有錢建議買XPERIA 5, 否則XPERIA 10 II

想試下21:9, 不如XPERIA 10 II, 或者XPERIA 10 PLUS

其實都唔係好明

係咪21:9 放大左 要放大到左右貼邊果陣
上下就好大機會cut左字幕
但20:9/19:9就因為無咁閭 放到左右貼邊就上下cut少d 仲見到字幕

遲d換機就應該會明

本家ALPHA TEAM都冇21:9

其實可以加後加, FIRMWARE更新就做到, 拍到4K 16:9, 一定可以4K 21:9

反正21:9 4K解像度得3840*1644

PS4都冇21:9 GAME, BRAVIA都冇21:9比例, ALPHA又冇得拍21:9

所以SONY MOBILE真係孤兒仔, 整合左都好

其實對比返個價係a31同a51中間
31都係emmc, 51先ufs
Samsung 自己有半導體係屈左機
就咁睇x10ii 個emmc random read同a51一樣
sequential read同有3/5速度
Write就算，唔係成日裝app

打錯左, XPERIA 10 II 唔支援快充

對

21:9 放大至FULL SCREEN, 上下就好大機會cut左字幕

ANDRIOD又唔可以比你控制放大率, 一係ORG SIZE, 一係FULL SCREEN

冇得自己控制放大少少, OR自己控制擺位, 有時想頂部CUT多D, 底部留字幕都唔比

所以EMMC其實問題唔大, 又唔會成日裝大APP

其實老豆雖然唔認係索粉，但係韓國，大陸機唔用，iphone唔用，對上勁多部機都sony
不過佢慳家型，xzp都係尾水大減價先買，xperia 5個價貴到咁一定唔會買
X10ii跟個火牛係垃圾，不過屋企有3個xzp/xz1用既qc 3.0插，啱啱好

知唔知幾時賣街?

寫聽日 (15/5)

XPERIA 10 II係用唔到QC快充, 用UCH32最盡好似14W左右

MAYBE TOMORROW 15/5

屌同我一樣唔用韓國/大陸機,iphone唔係用開就冇諗住轉會,台灣htc唔爭氣近幾年收晒皮,一係就gamer手機,但唔打機又用唔著,結果就一路都用sony

其實普通用, 唔要花巧功能, 系統介面簡潔, 外型靚, 慳電, SONY係幾好

csl垃圾公司

用media player果d就可以
但原生app唔得

唯有學sony話
打直部機用

最少YOUTUBE, NETFLIX唔得

打直部機用, 我情願打橫唔放大算

我老豆仲好撚鐘意防水機,
xperia z ultra就開始用, 到z5, xzp
成日帶落海玩, 但冇一部機係死入水
問佢要唔要asus zenfone, 佢第一句問有冇防水

xperia z ultra 好野0黎

Google 下先

講起就嬲之前係now player到睇chernobyl
套劇本身好似係18:9,now將佢既18:9質落去16:9入面(姐係上下有黑邊)
然後我用x1睇,21:9睇16:9入面既18:9,仆街上下左右都有黑邊但係我放大既話就一定要放盡左右full screen冇得剩係收走上下條黑邊,依個時候又會食左我個字幕
最後我都係放棄左用手機睇,用番電腦睇

當然, 佢部Z ultra係老母出錢, 我揀比佢
部機試過無套落海幾次, 有套落海N次都冇壞, 依家仲開到
不過到左16年又被我迫換機

我用Z ULTRA 2013年用到2017年，電漲先換XZP，其實唔捨得，不過mon閃，電漲

懷疑係電漲先令到mon閃，不過當時打機都開始力不從心，所以換

當年用過6.44“ 16：9，真無好難轉其他機

21:9內18：9內16：9

畫面縮小再縮小

唔計個m額咪18:9囉，你都唔識嘢嘅

利申：9up only

但個相機連補光燈都無

部Z Ultra到依家仲比我拎黎睇漫畫用 換完粒電 長命百歲

佢話同UCH32快差兼容咁應該support USB-PD

14W算係快差喇
袓傳差電限流設計
早一兩年啲款有QC有PD但入得12W

lm睇笑話

1mk2幾時出呀等到頸都長

就出了
已經見到實機

今個月都無就買三叔算

咁你買硬垃圾***都得，台灣最快都6月啦，同埋香港而加出得10就唔會咁快有1出黎架啦

ntt docomo 都延到5月尾
其他地方最快都6月

台都做緊驗貨嘅
咁應該好快有preorder嘅

香港發佈會都未有

D 台都未驗完貨
點發布 拎部上唔到網/發發布下炒機嘅發布咩

想J X10ii,
有無人知sony機可唔可以mirror個screen出samsung電視?

你部三叔有無內置chromecast, 定係行咩制式

chromecast可以內置?check check 先,如果有就okay?

香港要22號先有貨, 送個無用嘅藍芽喇叭

台灣起碼送個機套呀

我老豆話對個喇叭有興趣，可以拎去爬獨木舟用

機套原價469係佢打錯定我眼花，乜野機套咁撚貴

原廠套一向都貴架喇

買10ii好定 1好

如果有內置chromecast就可以直接投放
如果無，有d電視都可以用屏幕鏡射射過去
不過個人試過都係裝外置chromecast最快又唔會斷

都掙成三千銀afford到一定係1

咁等唔等1ii好，利申久唔久打吓機，影吓相，唔太大要求performance

唔爭在等埋1ii啦

又加多三千喎但係

肯比呢個價嘅一定係1 II

咁即係幾時？

我上一部係XA2 普普通通
之後換咗Pixel 3aXL
結果宜家10 II 好咁多
頂

過左2個月入來
仲未出到山新機

x10m2 影相同x1比差幾多？

三千多啲Xperia 1日馬點睇

電量太細

影相無得熄聲，不了

屌 10mk2個拍紋都係垃圾

睇rayma?
人問題

64gb 單sim, 不了

人地有問題咁我地都可能有問題
利申XZP覺得好過touchID

6月中

Xperia 10 2做後備點睇

佢好似係Sony 員工

唔撚係，我睇人爆料

個介面幾正
似用緊alpha機

前sony打手，但sony唔多掂所以轉做三星打手

六月中無再返嚟鞭

X10 月底出 做孝子機 大家點睇

Sony d野唔掂都唔屌得？搞笑

sony d野你覺得唔掂又要繼續用？搞笑

我係

當同差唔多硬件嘅Nokia 5.3 都$1500有找（smt)時
Xperia 10 II 俾到盡都係$1700 - $2200

前幾日我都考慮緊5.3 一樣665
Sony 會唔會襟用啲？

5.3 720p mon

有咩問題？
當試黎玩囉

唔知買1m2有冇可能送xm3 加少少錢換都好

瞓撚醒未
未醒繼續瞓

比左3.5你，冇可能送無線頂級豆豆

Nokia 儲存空間得一半，個mon 720p ips
點樣差唔多
Oled mon唔使錢？

其實我諗住買隻m7用3.5 不過有時3.5唔係咁方便

sony 撚會咩，成個手機部門都唔太搵到

冇偈, 啲人睇部機淨係曉睇CPU/RAM/Storage

我都有少少想trade部xz2做10m2 部xz2真係好冇sony味

不過845變665同UFS變eMMC又係好掙扎,雖然只係當副機用

等咁耐

on9，mon有用咩？displaiy到嘢就得啦
用s865跟住用480p嘅mon然後賣到平一平就啱啦

你贏
最好仲要有幾位放鏡頭就放幾多, 不過全部垃圾級慳成本又有綽頭

當然喺1/2.3吋感光再塞1億像素落去啦

仲有IP68

iPhone SE 2020

Why so on9

但一定要你用實體制

又咁講

拎廢U仲要推FHD
不如720P 仲快D

MY SONY 點登記? 填晒D野睇埋條款都修正所有錯誤先可以再PROCESS.
SONY 睇黎ON99架喎

sony 硬係鐘意係啲糖到塞啲屎落去
明明x10II幾好但用emmc
唔使試都知垃圾

2千幾 係咁

屌你滷味10 II香港冇白色？

藍色夠殺

Emmc真係反人類

咁搞笑？

今日聽sales講1ii 七八月先出，唔知真定假

佢係知就唔係做緊sales喇

上showroom 玩完，佢有放白機 （假機）出來，total 4色。真機就有黑色比人玩

平1000 720p其實都ok

有傳 Sony 將會於 5 月底至 6 月初推出全新的 5G 旗艦手機 Xperia 1 II ，此舉會令 Sony上代旗艦 Xperia 5 的售價進一步受壓，近日已有大舖將售價下調至 $4,999 ，較上月 $5,199 平多 $200 。

希望係真，頸都長

其實係咪 6月先出？

早幾日hk sony fb有野更新，應該好快

想問旺角有冇得玩?
同埋邊到買最好

10 II你都有興趣？
唔知可唔可以玩love live 3D最高60FPS

孝子機
買左我可以down來試試既
不過llas最高60一定唔得
835全部時都lag,
845某d歌一開sp都少少lag
665粒gpu好似係垃圾
我自己當然買x1 ii

Xperia機 藍芽聽歌如何？
我用pixel 3同Sony A40 Walkman比有明顯分別

巴打你去邊間showroom有試玩

銅鑼灣

日本5/22發售

成萬蚊

上一代日本開112,320

香港好似開6999？

周圍啲百老滙豐澤都唔見，想撚下新機都唔得

我估香港8499

咁今次應該$7498

7498,哪兒來的自信

是但啦，出啦，等死我啦

咁貴屌唔落手

咁相同定位嘅S20+都$7998 咁佢定$7999有咩問題？

10II個定價令我對1II個定價有啲期望，話唔定貴唔過1呢

呢個價都鳩衝得

真係要進取d

我信佢會開8499
然後送一大堆“貴價”倉底垃圾

不過如果S865真係如坊間講二百美金 都咪話唔乸利

我就覺得真係唔好過八字頭 到時賣唔到要劈價仲肉酸

過一兩個月咪零贈品減五百

近排Sony自己管返之後 你都好少見Sony狂減價 XPERIA 5直情減過一次咁大把 既然佢想擺脫劈價形象我就建議佢開$7999

用咗7年iphone 希望1ii唔好令我失望

見到10II 送個喇叭
我就唔樂觀

咪就係

你繼續瞓下先啦

根本就唔會貴過8k
上年都跟s10+價

作為前Sony打手 有冇收到風Sony HK想訂咩價？未訂不如你哋畀啲建議佢啦 咪訂高過$7999 死梗

頂盡7499

其實開幾多都死，上半年要換5G 既一早買曬其他機

佢肯開$7499就梗係有競爭力啦 但礙於佢品牌尊嚴佢肯唔肯低開又係另一件事 即使你覺得佢手機已經今時唔同往日都唔代表佢品牌Cheap

打你老母咩
不過s20+好似減左500
我估會開7498

話說10 MKii 抵唔抵玩？
今日啲爆咗本身用緊XA2 ultra嘅玻璃
諗住trade 咗佢買 10MKii 送畀老母做生日禮物

你打手呢個嫌疑一世㗎啦 甩唔到 不過Sony尾數係9好耐 開咩$7498 咁當然我都希望佢唔好定太高價啦 一開波$7499咪一路唔好減 直踩到聖誕前夕先減$500去$6999囉

7499即狗衝

我對上一部sony xz3 compact 之後用iphone到宜家但呢部1mark2 令我對佢有番興趣 希望係掂

應該會跟S20+個價
如果***減價再照跟

希望快D出

岩岩然工PLAN出左5G
X1II 無得DUAL SIM果陣用5G 嘅最大缺點都解決埋

details

me pkkw 員工
話比你聽detail都無用

知訂幾錢未？

知幾錢員工5g plan咋喎

以為你話可以dual sim 5g+4g

我覺得最重要就係個Android寫得好 ，當年到早幾年都聽到好多人屌佢Android系統寫得差

平時無點留意android變成點不過出左咁多年個系統應該成熟喇掛

唔係呀 係啲人話Sony搞到個系統好差

咁大鑊咁宜家sony搞掂未

要問下在座咁多位用緊上年嗰幾部嗰啲人先知

不過算喇正正常常 我都會買架喇
希望佢影相真係掂喇

系統冇問題
最大問題係個相機app

我到呢加都唔係好明
用耐左一定開相機慢左
然後影相一定係影完 等陣先睇得番張相

xz2c

搭單問 如果用5g 另一張卡唔開流動網絡 淨係打電話得唔得？

原本我諗住畀部xz2老豆用再換10 ii

665真係咁廢嘅話咁我都係iPhone 11+XZ2用多幾年先再算
我用嘅apps要求機能最高已經係llas
Btw等你試用報告

吓… Sony幾時個系統有問題…

利申:Xperia 1對上係XZ3

應該唔得

咩係 emmc?

Storage嘅種類 通常以emmc同ufs嚟分類 ufs嘅讀寫速度快好多

你當一個係3G網速，一個係5G網速，你就明點解要屌

是鬼但啦 咩分類都好最緊要平
呢家啲旗艦無部得
所以都想轉會Xperia 10ii 玩下

有4000 CSL現金卷7月到期 希望等到X1II

上次係機入面disable左sim2就上得番5g
咁個tray 真係用來裝住張sim 等佢唔好唔見only

姐係可以？

其實x10 ii個emmc seq write 仲快高a51個ufs
Random read都係同速，日用都差唔多
一分錢一分貨，中階比ufs你都唔好得去邊

sony 開高價都係等劈價先買

不外符都係膠貼，龜卡，細尿袋呢啲

即係唔可以

唔緊要 起碼等5G有穩定信號先用

XZ2 系個相機真係唔掂
開相機慢，快門反應慢 (唔係快門慢)，影完load 相慢
講緊好多時爛相係因為你噤完快門，以為佢影完郁部機，點知佢嗰陣先影

因為Sony個邏輯係 你先對焦撳完快門佢又對焦多次 其他牌子有理無理咔嚓咗先

關咩事
你要sim係5g 但都收到4g架wor

我話我而家用兩張4g

想買既話有冇需要預訂? 定WALK-IN都OK?

如果你唔用5G
用2張4G SIM係無問題

本來想上5g另一張卡唔用數據

我都想

一早講左6月中

咁又唔係喎
若果你主要用佢影相
就算部機快
冇 shutter lag
但 save 相慢
一樣冇用

挑Xperia 1用ufs2.0咪一樣比個垃圾相機App 拖累

總結
廢 app + emmc = 唔洗買

起碼其他品牌機，影完，load緊相(先唔計佢load時間耐），你個時轉其他app,張相唔會消失

唔好話咩點解要轉其他app，起碼whatapp個相機廢，
我成日要相機影完，轉開whatapp發相，
中間順手快左手轉，又要再影過/影唔返

利申: Xz1再轉xperia5用家

1ii 係ufs 3.0 定3.1

冇講

訂左x10ii
由z1c>xz 見到xz2咁奇怪既design轉左去sharp shv 42
最後都係買返sony

10 ii 隻綠色 點解Demo 機同 宣傳單張 差咁遠 ?

幾時有機攞

如無意外星期五

lala

之前諗住出國所以先買部好
呢家咁既時勢再加上5G時代同埋自己最怕悶
加上平價版Xperia 10ii有番咁上下旗艦級既外觀
同埋規格
所以還定都續咗3年4G約 想係呢個好啲既價錢
放咗手上部旗艦 轉會Android

其實我不嬲用開旗艦手機
之所以點解會揀平價版
因為用過蘋果會有防被騙後遺症

3年4G

5G有排都未普及 用多兩三年4G其實都好正常
到時分分鐘大把人 唔考慮5G都唔出奇

手機就應該快普及嘅
mtk都出果粒820 平嘢
台費呢就

台費真係好貴手機上下網影下相係咪真係有必要用咁貴同用咁快

我又唔會咁早去比較5G同4G各方面既好與壞
總之將來5G普及時 㸃都有機會用到既
但係暫時以4G黎講 已經好夠用
等我吸乾吸盡4G既時候 先再考慮5G都未遲

只可以講
記得開番volte
如果唔係會越來越慘

Sony永遠都比人一種清新時尚同科技既感覺
Apple就比人一種老戊心算價格亂鳩咁定，自家自閉自傲與世無爭，一剎那既驚喜+實淨+老土當時興加少少野就想吸血嘅感覺
我係一個聰明人 無佢哋咁大信仰 所以襯未走火入魔之前揀Sony會比較適合呢種怕悶依家既我

結果尋晚都係上sony網訂咗部10ii 藍色 希望22/5有貨拎

我都訂咗22號去拎
到手搞好哂啲過資料之後
11pro就放咗佢

X1 有冇得type c轉rj45上網？
見有人試過 但喺我自己試完唔得

六月啦喎 索尼罪大滔天
公佈左咁耐仲未開賣

屌 要root 成 pro 版先得
等 Xperia mk3出離再搞算

噉樣放棄治療

1. flash pro firmware唔駛root
2. 冇記錯an10好似加返呢個function

pro firmware 用 xperiFirm down?
我用s10+試得 x1 唔得 一樣 an10

係 就咁flash就得 之前試過
an10我自己就冇試過 但之前睇eprice話support
應該fake news

最大損失永遠都不會是我
係毒蘋果 只有蘋果自食其果
打沉自已 呢個世界係公平
佢騙我幾多 就比佢䁠少咁多

RUMOR者
咁快信到真?
定係因為出左SE 覺得蝕左?

好似連到Internet 先得
齋Lan會冇反應

幾時有 1 II

9成9係支那廠，以前啲中階一向用開支那mon

10 ii 大鋪幾時有得賣？e.g. fortress boardway 個d

今年二月下旬， Sony 發表 Xperia 1 II 、 Xperia 10 II 與 Xperia PRO 三款 Xperia 智慧型手機，其中除了定位中階的 Xperia 10 II 已經在台灣開賣，日前我們也為大家帶來 Xperia 10 II 的開箱報導。
許多索粉也相當期待搭載高通 Snapdragon 865 處理器的 Xperia 1 II 究竟何時開賣，除了早在三月就在日本開放預購，近日由日本電信商宣布 Xperia 1 II 將於 5/22 在日本當地開賣，最快預計在六月也有機會在台灣登場。

全香港都係22/5有貨, 依家應該大鋪都有得預訂

同Sony買先有嘢送 大鋪末知有冇野跟

8SE 狗也不吊

我部z1用到發熱lag機再換左iphone6plus
即刻開心使用
然後再換左s8+
隔多年買多部iphone8plus
後尾手痕賣左部s8+換左xperia5
講真sony機後備/副機係幾好
但得一部機就唔好諗啦 會失望

XPERIA 5有咩唔滿意嘅位？

指紋 有一半時間都係開唔到
相機 影一張相由影去到睇到起碼要5秒 有時會彈下apps/無啦啦話相機用唔到 因為我經常會拎起部電話影相
有時夏天用5分鍾 機背已經會熱到辣手
仲有一個唔算係缺點 只係我自己唔慣
21:9mon 睇ig sotry會自動放大左 搞到兩邊睇唔到 你影上去果D又要手動縮細先睇到

-何時等效於90Hz的驅動器有效？

渡邊先生：設置中增加了一個新的“殘像減少設置”項目，啟用此選項後，規格將始終保持在90Hz。具體地說，它不僅在播放視頻時有效，而且在瀏覽圖像或網站（滾動屏幕等）時也有效。

用咗幾部sony，啲缺點唔算致命嘅，買得都鍾意佢個設計，係之前啲中階機用得耐真係唔掂

應該同sony電視個補frame技術

最緊張依個
xz2p啲拖影勁到頂唔順

X1 mk2 仲係咁就果斷轉去啲真120hz 既機

其實有咩勁？
我岩岩十秒前先上下捽部iPad Pro

用緊咩手機？
XZ2P 個 4K LCD 反應時間極差，都比同期旗艦既 60hz 2K mon 差
例如連登碌上碌落，文字會有拖影，睇片打機就問題不大

如果同時有用開120hz 既手機/電腦就會睇到明顯分別

Xperia 1 XZP
iPhone 7 SE2
iPad Pro 2018 120Hz
電腦moon都係60Hz 但4K

真係睇唔出捽browser有咩分別
打FPS 144就一定有既

隻紫

X1隻紫靚到核爆喎 好鬼日系機
有咩投訴？

講緊xperia 1m2隻紫，冇光淡紫，反光就灰/栗
都係睇下實物再決定咩色

更加要屌啦
x1-2比舊咁嘅屎我

有咩好屌？
Sony機一向睇圖柒真機靚架喇

x1靚好多lor

X10 ii 打機係咪唔使諗

如果你目標係candy crush咪ok

玩完部x10 ii 影相 禁完快門都要Load 一Load
接受唔到

星期日經過wilson問過話有sony官網寫個隻喇叭跟

睇粒U同storage就知啦
出面有post仲話呢部野打到機SE2打唔到真係唔知痴左邊條線
我係索狗都唔撐啦

Agree
A13完勝

佢地係咪想講SE2粒電得1846mAH, 打幾鋪就冇電, 所以打唔到機

S665睇你打咩GAME, GPU平均比S835慢30%-40%, 同S820接近

想睇埋其他色

shut up and take my money

打一鋪半個鐘？
你咁打法6000mAH都死啦

其實咩驚又唔講
FGO果啲抽抽抽課金驚定Call of Duty 食雞呀？
如果後者我心諗是咪on9 用手機玩呢啲野

會有咩色？隔得太耐唔記得咗

白 紫

我估係Call of Duty, PUBG果D, 呢D GAME先食效能同電

FGO果D唔需要旗艦CPU啦

黑色, 白色, 紫色

睇黎係呢日發佈了

師傅你應該未用an機玩過FGO先講得出呢句
旗艦AN機同iPhone比
FGO行到就好似HDD vs Nvme SSD
低階AN機玩佢你會想即刻飛佢落街
人地打三場你打得一場

美國預訂都US$1200，CLS

九千四那來的自信
Sony電話已經摺 唔平過人點同人鬥

上代Xperia 1美國賣999 us

點解要平？唔啱可以過主